我想移民去南美工作

想問咩工種會比較吃香 ，小弟18 讀緊bse hd years 2 但唔知我呢行去到果頭搵唔搵到食
懂四種語言 廣東話(母語) 普通話(精通) 英文(中下) 西班牙文(中上) 之後仲有客家話?(中上)
除此之外沒有什麼技能 若我想靠工作移民 我要從何入手?

班南美佬窮到要去西班牙做賊.你覺得經濟有幾好?

去踢假波囉

樓主有無去過南美？
如果去都未去過 或者無做足資料關於南美既
就可以收皮啦

但如果真係有心去既 唔好想像到南美一定好落後
南美國家要落後真係可以好落後 但一定有啲發達啲既
我西班牙老師係阿根廷人 聽佢講好多野

有冇咩原因要去南美

之前有個 post 係講智利做餐館 d 嘢
你可以考古吓

南美個個國家都唔好景

你都係去嗰邊玩番幾年睇吓路
無穿無爛先再諗長遠

交流下 想出去發展 咩國家都ok

我唔想成世留係香港 講真世界咁大，唔見識下點知自己唔得

製毒

主要想為錢 邊度出得錢多咪去邊 但我唔想哂左我學番黎既野

搵錢一定香港..睇你想要咩